Asso仔升外國

今年year 2
想問升英國degree gpa最少要幾多？

同問